是日下午茶，難食

d醬好唔好食呀

蜜糖介末ok
其他難食

可唔可以要平時D醬架

唔俾轉醬.好9

咁賤